（有圖，求fact check）麗港城疑似有人臉識別CCTV

小弟係麗港城返工（但我唔係住係麗港城），行過見到有疑似係人臉識別嘅閉路電視，想請住係麗港城或對CCTV有認識嘅巴絲解答。

如果我誤會左請各位不吝賜教，小弟願意道歉。

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！！

求解答

CCTV 無咩直接關係

最重要係CCTV有無 連入去內部個程式

想問型號係唔係大陸果隻?

點睇得出係人面識別

想問CCTV嘅係唔係可以人臉識別果隻型號

人臉辨識係個系統
如果你部電話有人臉辨識個系統 都可以做到
就好似電話面膜解鎖咁
點會睇得出

只要個NVR或者後台個軟件支持，隻隻都可以

多謝解答

所以想問住麗港城嘅巴絲有冇相關情報

放大見到N字
好大機會係HikvisioN
不過之前睇過D post 話hikvision 價低好多管理公司都用 有無人臉監控就另一回事

我諗除非喺入面做
唔係應該唔會知

應該唔係 好耐之前都有 冇update過

人唔人臉識別係後期

只要片夠清, 乜柒cam都可以識別

倒轉黎講, 如果冇軟件做, 乜柒cam都可能冇識別

即係話根本冇得靠樣睇

感謝解答